見到姐夫叫雞 你會點做

講比家姐聽

當睇唔到

叫埋一份 屈佢埋單

即係佢都見到你叫雞，打和啦

佢叫雞時你叫返佢

約埋一齊叫

用自己屎忽代替啲雞

叫家姐比帽佢戴

走埋去等佢知道你知佢叫雞

講多句放下屠刀 立地成佛

以後有咩搵姐夫幫手上面果句就畢生受用

細路仔唔好多事

威脅姐夫幫你口交

威脅佢同你互相69

含到佢變gay

叫番同一隻雞 睇佢咩口味

樓主係雞蟲？

有個志同道合嘅姐夫同你一齊叫
唔係更好咩？
仲可以一齊做 after discussion

成家人坐埋一齊食飯時大叫 "我親眼見到佢入雞竇呀"